{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080979?place[place_type]=GID&place[gid]=1080979&place[latitude]=36.8394759759&place[longitude]=127.2701081417&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 별장골펜션"
    },
    "text": "当別荘ゴルペンションは最上級の施設を備えています。 上品で居心地の良い優れた防音装置、冷暖房システムなどの便益施設が現代感覚に合わせて快適さを提供します。 すべての入室は14:00から可能であり、退室は11:00まで行われます。 追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を上手に守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約過程で料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 また、別荘ゴルペンションはフットサル場を保有しており、利用時間は入室時から日没時までで、利用は無料です。 駐車場はペンション内に駐車可能なスペースが16台以上あり、周辺の観光地としてはテディンウォーターパーク、独立記念館、天安三叉路、天安ユグァンスンヨルサ遺跡、天安並川スンデ通りがあります。 入室はチェックイン14:00から可能で、各客室は基準4名から最大8名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "すべての入室は14:00から可能であり、退室は11:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に注意すべきですか？",
            "answer": "入室と退室時間を上手に守ってください。宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に関して間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約過程で料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "施設内にフットサル場はありますか？",
            "answer": "別荘ゴルペンションはフットサル場を保有しており、利用時間は入室時から日没時までで、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはテディンウォーターパーク、独立記念館、天安三叉路、天安ユグァンスンヨルサ遺跡、天安並川スンデ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "入室はチェックイン14:00から可能で、各客室は基準4名から最大8名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 639
    }
}